Ib short put 一問

第一次short put 想問下係吾係一sell左個out premium 就自動落袋？同埋到期個價仲高過strike係唔係咩都唔洗做？thxx

股票期權？係